
\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\begin{center}

    \small

    \begin{tabular}[t]{|X|Y|Z|}

        \hline {\bfseries Code} & {\bfseries Titre} & {\bfseries Page} \\
        \hline

        \multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Tronc commun}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R201}{\textcolor{ressourceC}{R2.01}} & Technologies de l'Internet & \pageref{subsubsec:R201}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R202}{\textcolor{ressourceC}{R2.02}} & Administration système et fondamentaux de la virtualisation & \pageref{subsubsec:R202}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R203}{\textcolor{ressourceC}{R2.03}} & Bases des services réseaux & \pageref{subsubsec:R203}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R204}{\textcolor{ressourceC}{R2.04}} & Initiation à la téléphonie d'entreprise & \pageref{subsubsec:R204}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R205}{\textcolor{ressourceC}{R2.05}} & Signaux et Systèmes pour les transmissions & \pageref{subsubsec:R205}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R206}{\textcolor{ressourceC}{R2.06}} & Numérisation de l'information & \pageref{subsubsec:R206}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R207}{\textcolor{ressourceC}{R2.07}} & Sources de données & \pageref{subsubsec:R207}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R208}{\textcolor{ressourceC}{R2.08}} & Analyse et traitement de données structurées & \pageref{subsubsec:R208}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R209}{\textcolor{ressourceC}{R2.09}} & Initiation au développement Web & \pageref{subsubsec:R209}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R210}{\textcolor{ressourceC}{R2.10}} & Anglais technique 2 & \pageref{subsubsec:R210}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R211}{\textcolor{ressourceC}{R2.11}} & Expression-Culture-Communication Professionnelles : Renforcement des techniques de communication & \pageref{subsubsec:R211}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R212}{\textcolor{ressourceC}{R2.12}} & Projet Personnel et Professionnel & \pageref{subsubsec:R212}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R213}{\textcolor{ressourceC}{R2.13}} & Mathématiques des systèmes numériques & \pageref{subsubsec:R213}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R214}{\textcolor{ressourceC}{R2.14}} & Analyse des signaux & \pageref{subsubsec:R214}
\tabularnewline


        \hline

    \end{tabular}

\end{center}
